<<<<<<< HEAD
# Informe plantilla Bootstrap

## Introduccion
Hemos decido que para este proyecto, hemos decidio implementar diferentes partes de diferentes temas
para asemejarnos mas a la vision original de nuestro wireframes.
A continuacion expondremos cada parte de los temas que hemos escogido:
=======
## Introducción
Hemos decido que para este proyecto, hemos decidido implementar diferentes partes de diferentes temas
para asemejarnos mas a la visión original de nuestro wireframes.
A continuación expondremos cada parte de los temas que hemos escogido:
>>>>>>> 5f38144c96be79b4ed2e58471bce3f806a4c79e9

## Esquema de colores
[Color scheme](https://demo.themewagon.com/preview/free-bootstrap-4-html5-photography-portfolio-website-template-mostudio)  
Queremos que el esquema de colores se base en el color negro y naranja/amarillo para resaltar los botones, opciones, enlaces, ect.
Para alertas usaremos el rosa.

<<<<<<< HEAD
## Pagina principal 
[Pagina principal](https://demo.themewagon.com/preview/free-responsive-business-website-template)  
De esta pagina, solo cogeriamos los items. Que en nuestro caso representarian los lenguajes de programacion en los cuales
clasificamos los tutoriales. 
Añadiremos un giro de los items para mostrar las opciones de nivel (begginer, intermediate, high, all).

## Navbar 
[Logged in navbar](https://demo.themewagon.com/preview/free-bootstrap-4-html5-admin-dashboard-template-guru-able)  
Hemos escogido esta navbar por que mejora el diseño que habiamos pensado para nuestro wireframes. 
Simplifica el menu de tutoriales y configuraciones de usuario. Tambien mejora el menu de filtaje.

## Formulario
[Forms](https://startbootstrap.com/snippets/registration-page/)  
Este formulario, a parte de tener correcion en tiempo real de los campos, tambien muestran el label mientras hay contenido
=======
### Pagina principal
[Pagina principal](https://demo.themewagon.com/preview/free-responsive-business-website-template)

De esta página, solo cogeríamos los items. Que en nuestro caso representarían los lenguajes de programación en los cuales
clasificamos los tutoriales.
Añadiremos un giro de los items para mostrar las opciones de nivel (begginer, intermediate, high, all).

### Navbar
[Logged in navbar](https://demo.themewagon.com/preview/free-bootstrap-4-html5-admin-dashboard-template-guru-able)
Hemos escogido esta navbar por que mejora el diseño que habíamos pensado para nuestro wireframes.
Simplifica el menú de tutoriales y configuraciones de usuario. También mejora el menú de filtaje.

### Formulario
[Forms](https://startbootstrap.com/snippets/registration-page/)
Este formulario, a parte de tener corrección en tiempo real de los campos, también muestran el label mientras hay contenido
>>>>>>> 5f38144c96be79b4ed2e58471bce3f806a4c79e9
en los campos.
A demás visualmente es muy agradable y tiene un campo para añadir una imagen al lado.

<<<<<<< HEAD
## Tutorial
[infojobs](https://www.infojobs.net/jobsearch/search-results/list.xhtml)  
Nos basaremos en la pagina de infojobs para visualizar los tutorials filstrados.

### Header
[Header Tutorial](https://demo.themewagon.com/preview/free-bootstrap-4-html5-personal-portfolio-website-template-credo)  
En este apartado iria la imagen a pantalla completa, titulo del tutorial, una breve descripcion, el follow del tutorial,
el nombre del profesor y la antiguedad del tutorial.

### Contenido
[Cuerpo tutorial](https://medium.com/swlh/javascript-best-practices-designing-functions-1632838c5074)  
El cuerpo del tutorial se asemejara al del enlace. Nos interesa sobre todo los codesnippets (ejemplos de codigo) y los titulos.

### Animación de carga
[Animacion contenido](https://demo.themewagon.com/preview/free-interior-design-portfolio-template)  
Para tener una mejor experiencia de usuario querriamos que el contenido se fuera mostrando, mediante una animación de carga a medida que se recorre el contenido de la pagina. 
 


=======
### Lista Tutoriales

### Tutorial
[infojobs](https://www.infojobs.net/jobsearch/search-results/list.xhtml)
Nos basaremos en la página de infojobs para visualizar los tutoriales filtrados.

#### Header
[Header Tutorial](https://demo.themewagon.com/preview/free-bootstrap-4-html5-personal-portfolio-website-template-credo)
En este apartado iría la imagen a pantalla completa, titulo del tutorial, una breve descripción, el follow del tutorial,
el nombre del profesor y la antigüedad del tutorial.

#### Contenido
[Cuerpo tutorial](https://medium.com/swlh/javascript-best-practices-designing-functions-1632838c5074)
El cuerpo del tutorial se asemejará al del enlace. Nos interesa sobre todo los codesnippets (ejemplos de código) y los títulos.

#### Animación de carga
[Animacion contenido](https://demo.themewagon.com/preview/free-interior-design-portfolio-template)
Para tener una mejor experiencia de usuario querríamos que el contenido se fuera mostrando, mediante una animación de carga a medida que se recorre el contenido de la página.
>>>>>>> 5f38144c96be79b4ed2e58471bce3f806a4c79e9
